[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5185)

123

樓下贏錢

Fast

fast

1

貓叫快刷角入波

貓叫射極唔入死撚硬

門蛇快到

半大上

貓叫fg 唔中問我攞返

2.5b已死

澳假悶左勁多

山雞上

我了

半大

貓叫埋門on9 9

半大只需3分鐘

山雞點頂

今晚9點佳佳

有冇人買貓叫fg

又半細全大

30分鐘都開唔到wo

好多半大黨

琴日大波細角
今日細波大角

1球比返一半我都好

上次1分鐘就2球 跟劇本行

角呢

全世界都買左貓叫喎，得我買左山雞

半大好似有魔咒咁踢左成兩個星期 差唔多16 17場 開得1場 係咪啊

真係好撚得意

半8全10 得唔得

山雞

入未屌

劇本
fg 山雞
ng 貓叫
3rd 貓叫
4th 貓叫

若我走出你劇本 失去什麼你可想過

山雞fg 沖呀

365封what嚇撚死

山雞下下想CUTIN刷角

貓貓

就係貓叫大船先穩

貓叫個勢勁到

啱啱var

門巴 仲to group無玩?

貓叫

貓叫入未

2.5b 3.5b

廢撚到 一場半大都無

你入兩球啦不如

屌你老母唉 半大又死 我都死

半9全10
半8全9成日見

宜加唔順 有信心先出啦 我都少賭

奇蹟半大

得

豁 豁出去

9999999999

99999

9

貓叫禁屌埋門廢到

無限角球?

日杯有陣未

入未？

下唔係隻抽咩 ?條友粒水?

黑角

cccccccccccc

2.5大點搞

山雞淨係諗住刷角 我老母都識守

而家澳假御用半場劇本00

獅吼13射 乜撚野玩法

-2

banbanbang

Yeah

1中

半大已死

lm

下盤好穩

咁低水

一直以為自己買左角大 原來買左半大

有無人有野要我幫佢宣傳 我pin

貓叫驘唔驘到
無睇場波 有無人知

上呀山雞 對面盲人足球

角大 勸下你唔好係咁貼 有啲野好邪

PIN嗰個又係咩事

唉

山雞踢得幾好 守得唔錯 貓叫無力了

半9全11👀？

等唔到高水

到你真係買角大就3:0左啦

一路以為自己買佐半大 點知真係半大

半9喎

貓叫絕殺佢老母未呀

呢場d角好正氣

唉屌你老母

咁多角嘅
坐車坐到瞓著咗 冇追到即場

半場頂住

半0全3

同尋晚有人講珀斯無力一樣

唉 唔好咁老定啦 波圖個場都半9 你睇返幾時先10c

半場1.5b?

半場1:1大家開心

牛油狗今日又苙水

dllm 又半00

睇左好多場00澳假
悶唔撚悶

冇時間

上年勁共勁共半9全9

01未

貓仔半場比一球先啦

鳳凰仔平時唔落底 呢場咁積極落底嘅

記得上季有場20分鐘8c到完場都係8c

心情如何

劇本
1:0
1:1
2:1

而家啲人無咩危機意識

呢場唔會

買亞冠半10全10都見過 激撚到

貓叫入波未啊

準備半10全11

拿 無呃佢啦 你睇下幾多人share 中伏經歷

16.5s 唔撚個爆破

半你老母細咩

貓叫禁屌

主場勤力D?

on9

中立

咁撚顛

賽前入左2.5b 3.5b
覺得自己係0

半0又羊 屌

呢場點會 0:0 又落底

今日杜甫出咗咩 要跟實了

半場刷多5個先啦

因為準備輸

又半和

貓叫穩到

又半細00

覺得15.5s好穩

好睇過琴日場波十倍

絕殺半主

半客
半大

澳職唔敢追角小

咁咪出事

快刷ccccccccccccc

貓叫禁屌唔入，姐係山雞穩了

停咗攻

殺撚晒我
輸撚左2日啦dklm

半和上樓未

門巴 等你帶我飛

多數形勢大好都係等仆街

呢場買咩

唔開片啦？

貓叫把握好少少都456啦 屌

今日刷角
屌你老母

邊邊形勢好 個個話山雞掂wo

龍門咁勁做咩

會唔會下半場停角

On9 輸左幾多半大
成撚日0:0

山貓龍咁都救得番

Nba未呀你老母
係咪又要下世做中國人呀？

山貓？ 混合體？

會

大難不死

半場9角
全場幾多角？

半和

笑撚左
你唔講我都睇唔到

山貓加油

全場9

大細無得估 琴日西流個大細降晒盤添

笑撚咗

山雞讓平半變平手

半9全？

今日到底係山雞變鳳凰定係山貓變獅子

jump

20

我諗佢想講2邊龍都勁

10

ft 10c 10 1 100

想加注2.5b

c how個龍真係場場都上身

12-13 完

12

貓叫咁都救到

人

主fg 定 客fg

前瘋平手

我

咁都make sense

我都唔知講錯左

k

Lm

邊隻山貓救得返

1.5@1.84入手了
跟eason大佬一齊嗌

今場又點撚樣呀

Ching 度下啦 琴日又認曬低威
仲想我點？

覺得又係下半場就即goal

貓叫呀

半9全9

出埋水先

no goal

5

想買+1

16.5 15.5s

連續四場半00
點賭

準備日本波

想買半和又唔敢買

猫叫有射咁多腳咩
唔係好覺咁

下次派你

買左16.5s 等13.5b夾一夾角

兩隊個GK都好撚勁

唔啦 琴日連針4注
等陣日職都針 就抖一排先

派飯

1.5b

貓叫個龍以前場場派膠

邊位CHING 買咁大

得番1.79

14.5c 入唔入得過？

前鋒平手派錢？

有order咪派膠

屌 我個2.5 3.5b
有得叫下未

其實日日要揸波係我第二個ac

占美楊格 聽講澳職迪基亞

買左就半主/半客架啦

入唔過 入大波

印象中既貓仔同水手都係成日畀人456
再唔係就cup完456

記得初初登場個幾場 俾人笑小丑笑匠黎

睇下邊季嘅迪基亞啦

696強陣？

好吸引

不嬲一完半場就會落飛
一係半場即刻買 一係等到50分鐘

1.5?

強

夾都唔好夾13.5啦 無11.5/12.5都唔上b

2.5b由3.8跌到3.4

場場都強陣架啦

又係我
2.5b 10 1 100

ok

如果

Me

今場睇好山雞 不過訓到過晒龍買唔到

又黎一場半0全4？
又一班戲子

澳假劇本

百屌成才

好事黎

2邊把握力咁差

好彩skip過呢場 等陣跟門巴買日職

無order咪唔入

柏G 係打假 先半0全4姐

記錯時間以為5點半開波，無買半大間接又贏$

今場係澳真

屌佢老味 果場針左我4k

曼城goal!!!!

咁咩比分

係都西流打假啦

今晚9點係點樣嫁

下半場最少3粒

冇

日聯盃提提你
派彩好撚慢 買中左唔好叫春話咁耐都未撚派
多謝合作

10.5b 15.5s點部署

等收錢

Jump落去送12m

剩係買即場果場好啦

西流真流

0055先再有波 驚閪

門巴係咪帶玩日職

中

三賤即場有鬼

下場12點 唔驚 數埋角應該都ok

呢場唔會和
買晒兩邊包賺，信我

2.5b 3.2

睇撚死你半場扮開細

屌 係咪都屌架嘛

花蛇 想問問你 7*1半和有無機?

門乜撚野巴
叫佢傻閪就啱架喇

@寧波肥kong 我花仔姐同埋

想問下日職盃係咪一場過架？

日職應該難d

小組緊 好撚伏架 追數唔好買

咁買咩好 想追數

1.5b now

101010101010

11

就係追數 仲諗著買日本波追
姐係淘汰賽咁解？

10000000

ALLIN 國米 好似係

10！

-1

你講乜撚
咪話小組賽

10.5s去緊ifc

數據話要開大

呢場不問價入角大

咁惡做咩 差你錢咩？
又唔係問你
尊重番少少喎

洗唔洗一出黎就刷呀

獅吼爆我10.5s唔緊要 幫我入波ok?

1日無入波1日無限大

Ok

上次跟左你條8串1半和
花仔勁到

鳳凰仔入未

呢班戲子半場要開20 角
唔中搵我傾計

就入

貓叫立即入波

屌啦星 係要搞9 me 仁蛇

已入手 等爆

半0全0？

10C CASHED

打錯
係今場

2.5大上

諗緊買唔買15.5S 好

無問題

最後50蚊

佢開角開得咁狼
今場強制角大呀

買2.5b啦

大家好

穩陣蛇

噏啦 等你

睇個勢係山雞入先

我買左獅叫fg

下盤派錢

下盤穩到呢

戲本：
引夠細飛 70 分鐘開始連入 3 球殺 2.5s

買咗山雞等緊死

想問下牛油果做乜野突然之間變咗死狗

苙水

10完 5 5 100

發生過咩事

門巴有爐?

見你咁撚戇鳩躁躁地姐

入左1.5B GOGOVAN

我都等緊杜甫

10c完5 100

10c完 10 5 200

飛腳 柏雷 西鯨 半場win點睇

1.5 b?

唔係開無入球呀

麥當勞入未

唔止弱智咁簡單

上盤又死，比狗買

一有波入即買角細

一齊屌波屠馬會啦Ching
想追數

一陣出重心

貓叫成班傻閪

咁你躁完未？

吊你老母唔交

你有零用錢喎怕咩

如果無呢

696強陣喎

好

屌 好難搞 想買角大夾 而家都仲開緊15.5

罰球入得未

冇人留

1:0

會停幾耐角

竟然有人lm 等我又留先

好難

代表咩 ？

危險位
90%入

貓叫禁屌主落飛代表咩

冰到完場撚9.5手足

12m

你老母射乜鳩

有冇人pps入唔到錢

代表696會輸

山雞正氣 快入一球定下驚

仲係0:0？

半9全10

入未啊

唔叫了 當跌左

Kawasaki 有無

半九全十咁開心?

呢啲閪波睇到燥底

你補主fg?

仲有半個鐘點解講到就完場咁

半9全10拜仁撚狗大法

係咪要逼害大波

日日搬貨 我越來越大隻

唔刷角不如比幾球睇下啦

及早驗腦

Diu 大波未

貓係咁扮曬攻咁...
波又唔搶下....

落咁多飛 贏硬?

半大24

睇野有冇曚左

啲波閪撚到踢半日都唔似有波入

出戰神卡未

重半大

以前返pt見人做waiter開工前會飲奶粉肥腫難分

真1:0

點解咁講

喂入波啦

角細

又搞笑

山雞禁屌

1.5大入手

咁貓仔入

咁應該正數啦 仲減緊23k？

65分鐘有劇本

又扮無角

15.5 11.5 s

呢場睇到真係燥

Hooper Ball兩個事但一個入啦

喂，無時間喇，出絕招啦

半9全10
第三格

想睇

角細黨進場

睇到火撚滾

三浦知良正選

1.5b哭喪區

名古屋-1 3.15倍
有冇得諗？

出糧應該得萬幾 蛇王ing

0:1!!!!

笑番 0:1

簡迪巴goal

貓叫！！！！！！

收錢

開始入波

又輸

收蚊

仲等緊13.5b 入手

貓叫出絕招

貓叫GOAL

0:1

1.5 gel

睇到燥個陣突然入波

個ball 自己行入龍可摸耳當入左波

5.25倍首名入球收錢

睇黎你要減肥食小餐

猫

又下盤你老尾

Mgay好波

13.5b 落後仲唔刷？？

又黎半0全4？

好撚靚

簡迪巴好勁

勁撚到 靈感一到

簡迪又中

你岩 所以輸緊0:1

靚撚到 禁區轉身推大位左腳射遠柱

咁買人妻

山雞主場搞笑？

貓叫fg終於叫得出

麥當勞

Kante巴有料

屎過mc donald goalllll

我獅好波！！！

開始刷未

0-1

刷角

chow勁撚到

山雞比一個人玩到入禁局行來行去仲可以射埋波

One more

反 cup 100%

喂輸半未

主場

和尚之後會唔會到簡迪上神枱

呢隊波場場都懶有戰術咁，有時狂刷有時死唔落底
賽前點撚樣買

起碼仲有1-2球

合理懷疑你喵喵咁叫其實係撐貓叫

Activesilver唔知你喺唔喺度
鳳凰仔依家暫時留喺悉尼
唔知頭唔知路咪出嚟派膠

中立場黎

唔好呀 邊個上邊個死 一陣俾汪汪祝福埋就仆街

收到風滴露好bulk

16.5 15.5 14.5s

轟反CUP

係咪要入手角大

屌,上次買山雞輸完我又買山雞

貓叫黎黎多幾粒

你仲撚搞笑

山雞快和反杯

屌 買親雞都輸 買佢對家佢就大炒

13.5b 得靚水就入

唉同富咸一樣
瞓撚左唔記得買
唔記得買嗰啲就贏曬

53歲出佢破記錄 一陣換人啦

屌 諗著跟簡迪巴
但係琴日即場針左4K

又問主場又問var
賭錢唔做下功課

山貓呢球又幾靚 扭撚晒拗腰射

戒賭啦輸死你呀

有無中村俊輔

屌你老母咩

貓叫龍又救

11c

好快主就追番😂

豬緊。。。

goal!

無辦法唔戒了 無哂錢
連輸5場澳職全對家

1-1
重燃希望

1:1

1.5goalllllllll

1:1 11c

1.5gel

有冇10.5s巴打圍爐？

炸

1.5 cashed

反佢老母cup啦

炸!!!!!

Boom

炸。。。

FAKE GOALL

反cup

秒1-1

88 山雞 又炸

Eason哥

炸 推人

唔係入波 撞龍

10k

屌炸

冇var都炸

1.5goal

又炸屌你老母

屌你炸乜撚..唉feel到1球完場

1-1 goal

臭閪

我屌你老母

炸你老母牙

炸完對家入

Gel 未

炸你老母bubu蕉

又迫害

貓叫穩了

炸你老母咩

炸乜撚野呀

1-1

其實冇入 個龍接實比人推入去

炸完？對家入

買左主ng先黎炸
屌
我個2.5b死埋

球証重注左客 可以收皮

11？_？
取消關注

比啲力啦

屌你老母 又黎半0全4

炸完入

我羊好撚勁
買左山雞既可以度定下場

撞到個龍帶埋粒波入網 想點先

個個睇比分網

開緊會 轉頭派錢

下盤穩如哈馬比

簡迪巴又中

山雞有料
個龍接實左 直接推個龍入白線

仲諗住補完飛即入

刷角未

穩如米贊比喎

5k

聽 冇睇

Ching 日職有咩心水？
想追數

準備payme code了

4隻

求入

賭仔 ：總之響左入就要計

你

山雞失完先黎攻 等睇比人偷多粒

就係要咁 下次仲接波 手都打斷

簡迪我偶像

點解我買戈隊次次都會炸一球

炸！

角大黨上呀

老細

1800買你？

學埋汪汪啲野

黑唔到你，你好彩
過唔足數，唔係阿妓

簡蛇 我跟硬你

你果隊犯規啊

幾多c

比汪汪祝福完我黑撚左兩日

想買多注14.5

封撚完未 我都想問

今場鳳凰妹到

山雞刷刷刷 抵你輸

兩碼唔入 山雞

me

屌你老母咁都唔入 on99

第三個偶像

呢度最少一半人睇緊比分網

我屌山雞咁都唔撚入

怕被人煲爆

13.5B 入得過

咁都唔入 上盤

我睇連登

都話咗咩波都買下盤，實無死

你老母我阿婆射都入啦

買山雞正傻閪買山雞正傻閪買山雞正傻閪買山雞正傻閪買山雞正傻閪買山雞正傻閪買山雞正傻閪買山雞正傻閪買山雞正傻閪買山雞正傻閪買山雞正傻閪買山雞正傻閪買山雞正傻閪買山雞正傻閪買山雞正傻閪買山雞正傻閪買山雞正傻閪買山雞正傻閪買山雞正傻閪買山雞正傻閪買山雞正傻閪買山雞正傻閪買山雞正傻閪

歐霸等你

屌 又jer sor囉 我等緊呀嘛 肥通哥

貓叫屌多幾球

想等13.5

識d野

3碼唔入知咩料啦

空龍都唔入
山雞氣數已盡

後備都無

主隊真係搞笑

Hooper

睇金木蛇

痴撚線

咁都唔入俾人入啦

1邊靚射 1邊咁都唔撚入 唔洗再睇

山雞咁都MISS

肥通 今晚佳佳等

山雞個88號幾時死

山雞 屌你老母
咁都唔入

有無機會

中 我了

1-1?

得
戒左賭了。。。

屌你老母貼乜撚呀

三歲細路仔都識入啦

1.5大易撚到

混沌重心 貓叫2

咁又入黎既？

刷c未

笑

無勁人可言

有

屌你臭雞

貓2小注先

山雞入未

屌你老母又唔入 傳波比個龍

有 我了

諗住9up下
睇人叫春

輕鬆

比多粒

客龍上身？

我又無水鳩你 點派

半0全3未

14.5B 硬到

75分鐘又有劇本

屌 輸波就刷爆角啦

貓叫平安鐘時間

重心
6島6 勝
浦鑽 勝
清水 和
飛腳 勝
北海道 勝

超重心
湖南比馬 勝

穩陣

我羊=神龍

75min 前收錢

應該一球完已死

山雞一係踢唔中波一係射波無力
比貓叫入多啦

客隊龍門上身

Gchi

又唔入
係咪cls

見字食藥

狗會山雞下一球企好硬

還晒錢未 垃圾

客個龍今日上哂身

貓叫入完波啲防守仲廢撚左

係山雞渣流
兩個入九成都軟腳蟹

山雞第二球

1.5都冇 唔係掛

山雞下半禁屌比人入

屌那媽 以為叫緊我 我現實都係叫肥通

邊隊湖南比馬？

算啦

點解山雞射門射到好似傳波咁

個劇本又想點呀

有波入未

收左order

自爆做乜 一陣你又俾人報蘋果

一陣一定有角球🌧️
準備角大入手

曹操正手

心靈投注
客NG

山雞反杯
51200
見過名抽

算啦 睇個勢山雞唔會入到

驚閪咩 賤命一條

有冇人13.5B 入多注

@珀斯張

不了

睇live 貓叫都唔多攻

可能老花睇錯個龍係自己友

1.5/2s仲低水過b 痴線

湖南應該係中超

好掛住有線班澳職講波佬
阿占 妹頭

照計今場上盤唔算好熱都打假

阿鵬

閪占 如果有落場賭一定知 一針死老豆咁

阿占：Yes!!!!!!!Yes!!!!!!!!!

角又冇入波又冇 屌你咩山雞

下半場根本山雞踢得好d 班傻閪冇心贏

屌 真心癲果日針到

支持

主落後都唔刷角 抵撚死

屌你老母貼乜春

中超

重有個肥仔Sam 叫乜輸乜

心靈注
蒙特雷 ❌

西悉尼 ❌

富咸✔️

鳳凰 波膽 1:0

又山貓 又湖南比馬 你地賭緊nba cba???

信者得救重心
6島6 勝
浦鑽 勝
清水 和
飛腳 勝
北海道 勝

超重心
湖南比馬 勝

穩陣

一陣忍唔住

咁都踢得好成班仆街傻閪閪咁撚樣

有燈神潛力

事前唔怕
見光死

佢ex正到

我等緊門叔

有冇手足上12.5s

收皮了

主盤針
角大針

依家0-1喎

CUP呀

14.5b

求其入多兩球好冇

9點 皇雀會等

佢一出已經召喚你

等門叔帶我飛

山雞仆街來，又輸一注

入未 眼訓

145b 13.5b 睇嚟要追埋12.5b

-1c

山雞應該無了

劇本未

下半得兩隻角

1:1先啦山雞

湖南比馬

13.5s?

夠薑咪 11 完？我嚇大

696強陣落飛落到

拿拿聲啦一係比人456

鳳凰仔下半場真係唔落底出波

唉比多2球我啦屌你老母

換走埋davila

輸半都願啊

02準備

山雞攻極都唔入

應該要輸多粒

角球真係最容易操控

快d入波啦

身體語言

讓我眨眨眼飄飄然

點撚樣呀 刷角未呀

半9全11？

Keep到客win就派一個100 要payme code
今次係跟人水
所以派番畀一個生命注買山雞既
要有飛先計

9腳中唔入

山雞輸半都好

又傳波

所以咪入唔到波囉

捉young體檢未

心靈注

水晶晶

我 賓周仔 出左貓叫 又中！

但係未訓醒 買唔到

冰撚夠未 試下刷返c解解凍先

下下地波痾尿射球 死得啦

想睇生命注

入波未

臭雞

前鋒平手盤派錢？

撈碌拍絲 唔知交去邊

羊之前有咁勁戈咩

上身楊格

吓，真係十一角完

奇蹟2.5b啦好無 唉

6點建議唔好玩

屌1.5 b 快啦

成長了

澳職神秘力量

臭腳半客

2-1 is ok

角細黨進場
斷估都唔會爆c

更正係重注
本身我想入山雞

屌你老母臭閪 今場同琴日果場倒番轉
我就2k上12k 仆你個臭街
導演係咪派錯劇本

似和波撚狗

6點建議唔好噏

1.5b，入波未

幾球都係咁 角又無入波又無

次次買山雞都無好野，買佢對家又勁到仆街，傻的嗎

咁都博唔到角

2上12咪得啦

角半大全細真係好撚易..

信者得救

屌真

10.5慘死

想上盤追和真係難撚到
反而上盤入先就次次俾人nba

唔知點解 我覺得係打和大家拎1分

次次都上下半相反開

15c 51100

2000上12k好易姐

跪求客2 2.5b

迫害上盤手足

l

S?

可能引緊no goal

似係臨尾1c撚狗

1.5 易撚到笑

似13C完

你好似20左 到我未？

陣間日職點部署

點解可以廢到咁

1.5 快

11.5s仲有

85分鐘入少少和試試佢

覺得補時連c撚即場角細 同14.5大

似14角完

真咩？我宜家得番2.5k
求帶我上番12k

-1c1g

85 1-1
90+ 2-1

日職盃咩環境? 大波波?

點解既

gchi

咩話1-1

10分鐘4c ok?

1:1！

1:1 cup埋ok?

係20-30分鐘個下刷角
根本成場波都無角
假撚到

山雞真係想入就入到

反cup呀

上 2.5b
神秘力量

1:1 咪撚炸

冇撚得炸啦掛

山雞反cup